點解tg 係香港紅唔起？咁撚鍾意用fb 既wtsalp（個人通訊方面）

點解

用icq最safe

tg 唔識搵group入

咁你wtsapp 點搵

好多人Whatsapp得 group，始終會比人知個number，三唔識七果啲無謂入group

但TG唔同 有一定程度隱藏身份

好多人Whatsapp得 朋友group，始終會比人知個number，三唔識七果啲無謂入group

但TG唔同 有一定程度隱藏身份

on9 先用wts 啲功能差到

香港有錢人都有用

係

TG點ADD人 搵唔到

有電話都可以add 到

所以呢???